每日做嘅嘢都好重到覆轍

每日一早起身就上堂
之食飯
再上堂
食晚飯
有時間就打下機
最後就瞓覺

講緊依家都係讀緊大專
一諗到未來都係咁
就好撚頹

人生真係好沉悶

之後去working holiday

係咁
最尾你會習慣
我已經習慣曬

打啱隻字先 重蹈覆轍

sorry 打錯字

你唔悶咩 習慣都會悶
正如你成日打機 日日打同一隻game你都悶

去到嗰邊 可能會好啲囉 但係應該唔會有咩改變

悶習慣左會冇左悶既feel

對我黎講

重蹈覆轍係咁用既咩？？？
定我讀得書少？

我都想講